CCTVB新聞台個大國外交環節點解唔叫贏國外交

下下講完一單新聞就播口外部發言
貿易戰，講兩句就播口交部發言
美國退出伊朗核協議，又係講兩句就轉去俾口交部發言